Title: زيد ابن عمرو
Category: ترجمة
Tags: مترجم انجليزي عربي,مترجم عربي انجليزي,اللغة الأصلية عربية,شهادة آداب لغة انجليزية,خبرة +10 سنوات,خبرة +5 سنوات

# خدمات زيد ابن عمرو

## ترجمة

### انجليزي_عربي

ترجمة مقاطع من الانجليزية للعربية بجودة عالية وخبرة قوية

### عربي_انجليزي

ترجمة مقاطع من العربية للانجليزية بجودة جيدة

### مواقع

- [شخصي](mywebsite.com)
- [خمسات](https://khamsat.com/user/mahmoudProg)
- [جيتهب](https://github.com/toml-lang/)

### وسائل تواصل

- [تلغرام](t.me/mahmoudProg)
- [بريد_الكتروني](Mahmoud@mywebsite.com)